屌你老母 着襪再着nike拖鞋嗰班傻柒同我入黎

我屌晒你地老母
到底係邊個傻尻帶起呢個潮流好撚柒特別係班籃球撚 人着佢地又跟撚住着仲要周街做射波動作 我屌晒你地老母

好型

籃波撚

就快夏天 又準備成街都係呢堆戇尻仔型

adi拖鞋呢

學生妹白襪仔踢拖屌唔屌

香港班籃球撚真係特別on9 先唔講佢地着襪再着拖鞋同周街做射波動作 班傻尻學界撚打場波包裝到自己好似打nba總決賽咁真係笑撚死人 係香港先咁on9會有女去欣賞呢班傻尻排骨仔

又係D玩具撚

咩牌子都係咁撚柒

圖片支援唔該

Agger

冬天都有 仲要加條長pro

通常去做運動先會咁著

跑步就着跑鞋 打波就着波鞋 着乜撚野襪加拖鞋

好大陸feel

做gym好撚多呢啲
全部一睇就知垃圾中學生

終於有人開post

終於有人講

囡囡著除外

可能佢地怕隻腳臭

唔做運動都咁着 點睇

潮流嘛 我地識條鐵咩

多數都係班on9中學雞

想講好撚耐真係唔屌唔得

班on9仔 冇錢買鞋着拖鞋 仲要以為自己好撚型 走在潮流尖端

最慘係咁耐以黎冇人屌過班傻尻佢地實覺得自己好撚型

推撚到呢班傻尻出黎回應

暫時得一個拖鞋撚留下負皮

班港女著長襪同涼鞋都一樣咁柒

落街姐

關你撚事咩

原來咁多人都覺得柒

Nike個鞋底有舊logo銀住好唔舒服

發現一個着襪拖鞋撚

唯一負皮既人出現了

著唔緊要但唔好著埋襪囉

咁又冇乜點見過喎好似

呢句好撚真

佢地話涼爽同方便喎

表叔依家都唔咁着啦

涼爽就咪撚着襪啦

涼爽就咪著襪啦

咁岩呀清

師兄好波

自己都著過，不過冇著襪
但唔著襪會啲腳汗會搞到對鞋臭
一臭就洗，一洗佢塊棉就會勁撚臭
所以明白點解要著襪，同埋著襪再著係舒服啲
啲人通常係出街打波先會著

泡菜風？

根本著襪再著拖鞋涼鞋就係on9

真係好撚柒

其實咁着係方便落到街場直接笠對波鞋就打得 我都係打籃波先會咁着 平時一定唔會咁着 唔明點解會變潮流
仲有本身自己都打籃波 見人喺街扮射波同做euro step都覺得柒同老尷

佢哋想著對襪收埋啲柒腳趾

笑撚左周街做射波動作

利伸：成日係屋企做射波動作

柒撚到連老母都唔敢睇

打波先會咁着
方便帶對鞋去換嘛
着住對籃球鞋週圍走個鞋底會磨蝕

講得冇錯
同埋拖鞋着襪還拖鞋着襪，射空氣還射空氣，兩件事嚟㗎喎

評已正 利申：踢完波一定除襪著人字拖

屌到大肚！

吹咩！哼

關咩事，方便換鞋啫，除非打石屎地就直接著對爛，打室內場木板地不嬲拎鞋去換，當然我唔排除有人覺得型啦，但我多數去嗰陣襪加拖鞋，走嗰陣就除襪著拖鞋

deal !

真係唔撚明班傻西著到咁去打藍球做乜

咁點解唔直接踢拖去到換鞋先着埋對襪
要着住襪嚟着拖鞋咁柒
上面話咩唔着襪着個對咁嘅Nike拖鞋會唔舒服，其實係咪應該直接換過對拖鞋

喂你著咗我對西瓜喎

#博盡無悔 #青春
唔屌到佢以為自己好撚型

其實著對襪都唔洗30秒......

跟風咪認左佢囉

終於有人開po鬧

跟本就係襪配拖鞋既配搭問題
你去到球場都可以著襪換鞋
同樣都係用左時間著襪 方便喺邊？

Ching 唔係話你咁做唔得 但着對襪好快手咋喎唔見得笠左先落去會快得幾多不過最主要係針對返班出街都咁着既傻仔 真係一大堆 特別係夏天

人地鐘意著左先咪著左先

樓豬屌啲唔屌啲？

完全唔明方便喺邊你屋企着完襪先去球場換鞋同你去到球場先着襪換鞋根本用一樣既時間當然如果你地話屋企着快手十倍咁我冇野講啦

都係傻柒

聞到都覺得臭

我都試過， 不過都係落大雨， 返到公司對鞋濕濕地先換拖鞋

咁ching又屌唔屌呢啲？

有運動員朋友同我講咁著好舒服
比賽完仲著可以鬆一鬆
我就笑而不語 好地地有鞋唔著 著拖鞋

柒到仆街
隔住個moon都聞到陣土味

屌你老母 呢班撚樣係街到俾我見到一拳一個

型如碧咸都即刻柒左好多

奉勸各位照下鏡先

認真答你
係球場未必有櫈坐俾你著襪
屋企著完踢對拖鞋
去到球場著翻對波鞋就上得場
又唔洗坐地下或者企係度好撚辛苦咁著襪

利申
冇呢啲拖鞋
唔著襪著人字拖

你著鞋咪一樣要坐地下/企係到好撚辛苦咁著

藉口多多

落街洗撚著襪

唔洗
腳俾少少力踩入鞋筒
跟手烏低身用手輔助同綁鞋帶
搞撚掂

班友着住對拖鞋個自信樣先頂癮以為自己好撚型 其實俾人笑鳩梗都唔知

係....咁樣真係「方便」好多

呢個大陸同韓國先多

你地平時唔會入更衣室沖一沖身咩？

打完波除鞋著住對襪著拖鞋真係會舒服啲

係真係好撚搞笑 我地笑尻緊佢地都唔知仲要以為好撚型

班人絞盡腦汁諗左好多優點出黎

但5、6年後....呢d優點就會消失哂
無人會咁著

唔著襪露晒d核突腳趾腳甲好撚噁心wor 憑咩要人睇到你地d腳趾
著左襪我會隻眼會健康好多

從來未見過gym撚咁著

對於小兒麻痹症病人，生活上好多細節都充滿挑戰

支持你講啲野
btw尾二個句酸撚到

做完運動成腳汗焗撚着又濕又臭都唔舒服啦，想沖個涼又着對波鞋沖咩，唔通lbj又懶型咩

樓豬一係唔做運動一係對腳臭過屎坑

啲籃波撚好撚搞笑咩唔著襪著拖鞋會又臭又盛
踢波個班咪又係著對人字拖 仲方便添啦 跟風就跟風啦柒頭

焗住就除咗佢啦

怕成腳汗焗撚着又濕又臭
但又着住對襪？
咩logic

本末倒置，話驚腳汗整臭拖鞋

著得拖鞋都係想涼爽方便架啦
又格硬加對臭襪

我都覺得咁著好7
但有無人解釋到LBJ咁著又有咩意義
係咪美國咁著先係潮流 香港著就傻9

兒登仔寧願打飛機都唔屌女喎

我都唔明LBJ點解咁著，唔排除都係覺得好型

一樣係傻9

前幾日真係喺太子見到個玩具撚等等下過馬路突然轉身射波

感覺好似死都要話比人知自己識打籃球咁
男人老狗一係就著住籃球鞋鞋番屋企 一係換曬成套啦
同個d著住校隊衫出街以為自己好威威個d靚仔一鳩樣

襪你通風好快乾啦，但着住波鞋番到屋企就一定又濕又臭隻腳焗到皺曬皮

就咁著拖鞋唔得？
要著住對打完波既臭襪？

同埋唔排除有啲人真係帶埋襪換，沖個靚涼着對乾襪唔洗隊落對又濕又臭嘅波鞋到真係幾舒服
利申：足波撚

其實係嗰啲拖鞋嘅腳背位有一舊棉﹐濕水加臭汗係會奇臭無比﹐所以好多人著呢款拖鞋嗰陣係會著住對襪﹐就係為咗唔好透咗啲腳汗落對拖鞋度。

咁再回到根本問題﹕點解要著襪加拖鞋？

其實好大嘅原因係因為場地籃球鞋好易有塵﹐鞋底嘅保養好重要﹐大部分運動都對鞋嘅抓地力嘅表現有好高嘅要求﹐通常啲人打完波就會換咗對籃球鞋﹐再求其塞隻腳入隻拖鞋度就走人。一嚟比再叻帶一對鞋輕便啲﹐二嚟相對上都無咁焗。咁就可以確保對籃球鞋唔會有多餘嘅消耗。所以先會有著拖鞋嘅習慣。

點解要「多鳩餘」加對襪。其實無非都係想吸汗同埋舒服啲。潮唔潮柒唔柒嘅話把口生喺大家度﹐各有各嘅睇法咁啦。

啱呀﹐習慣問題。唔明再咩好屌。

樓主對外國籃球文化好熟悉知人地係點？

咁又唔見其她運動d人咁著 對鞋咁矜貴擺係夾萬吖嘛著來做乜

咁點解唔去到球場先著襪？

On9籃球仔

忽然多左好多人咁注重波鞋同拖鞋既保養、 個30秒著襪時間既執著

踢波都大把啦

咪臭係 講撚到其他運動隻腳唔洗郁 隻腳唔會出汗咁

我覺得打籃球既着唔係問題，
平時出街着先有問題咯

呢對唔係應該係屋企著？ 原來有人著出街？

以前踢波、打籃球都好多人會換拖鞋，因為出完汗焗腳真係唔舒服

但無咩人會仲著住對臭襪囉 然後仲同人講好通爽好舒服

只係提供返另一面嘅睇法啫。首先我相信絕大部分嘅運動人士都係唔會直接將比賽用嘅運動鞋踩落街度。基本上行落街嘅同著上場嘅鞋一定唔會係同一對﹐籃球／足球／羽毛球都多數係咁。

而且籃球鞋喺現今嘅風潮的確係比人吊高嚟賣﹐呢個係事實。歡迎大家去fact check。行入Nike又好Adidas都好﹐你都會睇到籃球類嘅產品係比足球類嘅貴。你話足球鞋都有貴貨﹐咁我可以講你聽嗰啲叫釘鞋﹐你更加唔會見到有人喺街著草地鞋。

咁籃球鞋係真係貴啲﹐學生哥／十八廿二嘅人的確唔會想對鞋磨蝕得咁快﹐咁著返一對拖鞋代替踩落街我覺得無可厚非。

咁點解一定要係襪 + 拖鞋？其實都只係個人選擇。呢啲就係運動文化﹐任何一套運動都會有佢嘅文化﹐係唔同人唔同國家唔同聯賽都會build up到出嚟。咁既然籃球撚嘅文化就係有呢一種style出現﹐你又何苦嘥氣出哂力屌鳩人呢？

去到球場先換

途中d人咪望唔到我對nike襪囉

其實大家都係針對緊唔係運動而咁著出街個班on9姐

我覺得做運動咁著 情有可原 樓上話人d咩方便得幾多呀 其實你著定去 又真係快左既 至於點解唔著埋對鞋 樓上巴打都解釋得好清楚

總知 當潮流著出街先係真on9

(唔知大家有無試過趕時間出門口但係又要沖涼﹐沖完隻腳濕濕哋再著襪嘅經驗。)

其實行到隻腳出腳汗之後先著襪係相對地較難。

會痴住﹐著起上嚟係辛苦啲。

所以先會喺屋企隻腳乾乾淨淨就舒舒服服咁著咗對襪先。

其實當潮流著出街嘅人絕對唔會多。

樓主先入為主覺得全部人都只係出街先咁襪就盲屌。

打開籃球都會一對室內一對室外架喇

行路去球場個段路既損耗都拎黎講...真係有點兒格硬

如果係直接話跟風 我覺得無野講 只係上面班人夾硬合理化件事 怕焗咪唔好著襪lo 怕臭親人咪換襪lo 怕磨蝕對鞋咪成套換lo 淨係換剩對襪 以前d人打波一定係成套換/完全唔換 而家換d唔換d

塵都係其中一個因素。

未親身經歷過﹐無法理解﹐先會覺得夾硬嚟。(好似係)

成套換嘅話你又知咩？一眼望落去係拖鞋加襪你就開槓屌㗎啦。

你嘅論點唔成立。

其實籃球襪同拖鞋都唔係d咩新發明

自從韓星著完之後
成班人突然開竅左，諗到林林總總既benefits出黎（不過好牽強）

你係連登同人拗依D不如慳番啖氣暖肚
無影響到人就得

係...成套換又好、淨係換下身又好

總之一定會keep到個combination 係 白襪+Nike 拖鞋

Cle 不知幾舒服又唔怕焗臭腳

咁都反

石屎場一樣有塵架喇
所以先話會分室內/室外兩對鞋

成套換曬係指換日常衣著
好多人係放工去打

無奈我都要堅持損耗係其中一個最大嘅因素。

特別係啲學生妹 著到成個麻甩佬咁 勁撚嘔心

其實話怕塵怕磨蝕個d係咪女人來 男人老狗有無咁婆媽

我之前都大力反鳩呢種著法
又扮潮又戇鳩
成個傻閪咁

但係做完運動著真係好爽
又方便又舒服
對拖鞋係個d超軟膠底就仲正
做完運動換番拖鞋又可以透氣d
又唔怕d汗整到有臭味
又冇咁易凍親
好撚正

潮流興咪潮流興囉，懶型咪懶型囉

格住個mon都無勇氣承認，又要不停咁諗咁多藉口真係呢....

日常衣著嘅當然有﹐仲係好多。

但樓主開post屌鳩嘅唔係呢班籃球撚。

喺嗰班著襪嘅拖鞋籃球撚嘅角度上解釋返﹐其實著拖鞋係唔想對身繼續有隻綁住﹐相信大家都同意。

至於再另著襪係唔想腳汗透入對拖鞋嘅棉上面﹐因為濕咗水嘅話舊棉好容易發臭﹐明白嗎？

其實喺呢啲影響唔到人嘅事上面﹐我唔認為有咩必要去屌鳩人嘅。 籃波撚又好足波撚都好﹐有自己嘅運動文化其實好正常﹐唔需要日日開戰。

咁唔着咪仲快通風

抓地力唔夠仆街拗柴事少。斷ACL、前十字事大。

男人老狗你咪試吓冒呢啲險囉。

我相信閣下唔會係一個有運動習慣／專業嘅運動員。

運動員生涯其實好短﹐保養／保護自己絕對係一個重大課題﹐驚塵驚蝕何罪之有？

傻柒

著出街真係好核突

咁講究，咁你正式落場前搵牙刷刷下個鞋底一定唔少得喇？ 仲有咩問題呢？

OKOK, 著拖鞋出入球場其實都好common,無問題

R爆頭都唔明做乜9著住對臭襪

樓上話咩驚腳汗整臭對拖鞋/拖鞋舊棉
其實有無諗過呢款拖鞋唔適合你做完運動著呢？
如果你唔係搵藉口既話，咁呢個行動都好本末倒置下喎

好撚搞笑已經開始有着襪拖鞋撚進場合理化件事又話咩打完波好焗要換對拖鞋焗你又着撚住對襪？ 除撚左佢啦屌其次就係多左好多波鞋保養專家話唔想磨蝕對鞋所以着拖鞋落去再換鞋 唔係話咁做唔合理 咁你着住對襪穿入拖鞋把撚咩 跟風咪認撚左佢囉人少少

想推到班着襪拖鞋撚唔敢再着出街 依家佢地可能會好驚人地笑尻佢

你要講到係專業運動員既做法 咁我無野講啦
但我都相信呢個做法唔係真係去到斷送生涯咁嚴重
如果話對鞋有少少塵/磨蝕少少就斷送運動員生涯 我會好睇唔起呢個運動

月經黎

由細到大都唔鍾意著拖鞋
啲塵冇遮冇擋咁,痴到成隻腳板都係
著襪著拖鞋又保暖又防塵又方便
而家踢波都著拖鞋
加埋長褲又得體啲,冇咁涼

樓主唔好針對玩具撚同nike
睇下足波撚
一樣會咁着
仲會着住去捉棋添

奉勸大家以後著拖鞋落街，記得着返對襪

整到對拖鞋有味就唔好啦😂😂d人會烏埋黎聞架

玩具撚咁着 係街扮射波係好笑
但係有足波撚咁樣去捉棋喎
樓主做咩唔笑埋佢地
要針對玩具撚同nike

唔鍾意露腳趾啫
由細到大都係咁著

即係呢...如果話人地咁著 所以跟 其實可以直接話跟風...都算合理
樓主係想知道個理由 睇下有無合理解釋...你理得班外國球星點著 如果樓主問到佢地一早問左啦

覺得舒服咪咁著囉 傻閪

衰啲講句班玩具撚話咩好撚大汗
學界打個室內場又有冷氣
玩一陣又timeout又坐又飲水
講到好撚辛苦咁

我次次都笑鳩我啲fd咁著

我都係覺得柒咪話尻你囉 傻閪

你不如起下樓主底睇佢幾大偏見先啦
仲想有理性討論睇有無合理解釋喎

打完波隻腳掌好攰嫁，換左真係會舒服啲
不過好已經好幾年無打波

咪就係
懶係持平咁幫口話睇又冇合理解釋喎
由頭到尾都係針鳩玩具撚姐嘛
足波撚又唔笑
有巴打俾哂解釋又駁嘴
要笑就笑哂所有有份做呢個行為既人啦

踢完波換拖鞋咁點？

從來無持平 不嬲覺得肉酸 足球撚咁著都係肉酸 但香港地上面波衫下面拖鞋白襪 十個有九個咁著既都係籃球撚
話你po外國球星去論證係無用既原因係 我就係覺得香港d人係跟外國球星先咁著
然後班人死都唔認跟風 淨係達d乜通風吖磨蝕吖塵吖d理由 我無話d球星唔肉酸 但拎外國撚來比做乜鳩 外國天氣已經唔同香港 人地可以日夜溫差幾十度
最撚嬲係講到拖鞋白襪係近幾年既偉大發明咁

偏見到仆街 知唔知咩叫論證?
論證就係你覺得?你認為?
不嬲都大把人咁著你直接反藍波撚算鳩數啦
肉酸到 仲要係度扮博咩姐

係係係 你先識論證 威
你自己追番上面 拖鞋白襪d解釋柒撚到 你覺得合理？
雖然對籃波撚無好感 但都無打算反
但如果個個籃波撚都好似你咁諗野就難講

我唔知其他人會唔會係同我一樣
我就費事對鞋磨得太多，太快磨爛先換返對拖鞋

足球踢開垃圾石屎地見識少就算啦
著拖鞋保護室內木地鞋
真係咁難明咩
籃球場唔想坐係地下著襪
想著埋先行過去
又要比你笑？
講真 我企係到著鞋真係無問題
企係到著襪真係未試過

反而想問下有冇人識洗呢隻鞋
洗極都有陣味
落咩洗都辟唔到

黑襪黑鞋都ok 白襪就

依家就等我哋嚟教你咩叫潮流！

打開籃球既人真係戇鳩過人

不嬲都話玩具撚係傻閪 低等生物
次次開親 玩具post都有班振興男兒 屌柒我

各花入各眼姐
人哋鍾意咪得
我覺得我男朋友咁著好型喎

利申 絲

但香港根本唔會有女去足球場睇仔踢波
睇仔都係去籃球場睇

踢波個啲咪一樣會咁著

Fake到臭曬啦

係玩具撚先會咁戇鳩

中學成日踢拖
t shirt牛仔褲加對人字拖就出街，不過出街出街遠會着波鞋

扮abc

其實你地係純粹覺得咁襯好柒而屌鳩人咁著定係咩原因？

而係連登開post屌人個班永遠都唔會係現實屌人
鍾意對住個鍵盤打飛機

其實有做開運動就知點解
我籃足都有玩 去踢or打波前都會咁着
着住籃球足球鞋行好撚焗腳冇拖鞋咁舒服
而且有時籃球打室內就驚磨蝕對鞋呀嘛
你話行幾步路有咩影響 屌你我錫鞋想打耐d對鞋關你系事咩
你話着襪都焗 點焗都冇襪加鞋咁焗啦 波boot就貼腳 籃球鞋就多料 拖鞋舒服好撚多 打完除襪齋拖鞋 fit晒
至於着埋襪先着拖鞋 係因為懶姐 係屋企着左到場直接換鞋 企係到笠就搞掂 到場先着襪又要坐地咁麻煩污糟 你可能話點都會污糟or打到攰都會坐地架啦 但我想坐少d咪着埋先囉 同埋可以係屋企舒舒服服着完襪先出 點解我要係場到咁麻煩換黎換去
打多d踢多d波你地就明架啦

一係就咁著拖鞋啦，着住對襪做乜9

去到先換有乜問題 草地足球鞋可以著住去？

樓主係現實生活都應該幾無存在感

你個日日係屋企既死毒撚唔抵得人地打波又型又有女？

以前以為得班力加肉肉酸酸會咁著

見到上面班人諗咁多理由出黎解釋點解要著埋襪就好笑
其實唔想承認自己柒

理撚得你
咁樣著不知幾舒服

玩得玩具都冇乜腦架喇

去到先換呢個想法係唔包括襪

肯定係港撚先會甘柒 腳靚根本唔需要著襪傘醜

藍球襪唔同普通襪 通常都厚啲窄啲 一來我諗係著藍球襪對高既男仔會比較辛苦 二來我覺得係方便既 去到趕時間開波都唔洗曬時間著襪

好撚肉酸 成班弱智咁

但排球妹好正喎

玩具撚不嬲Gay 佬多

俾班黑鬼見到實笑撚死，成班營養不良咁

你咪又係唔抵得人地著得型過你跟風話人柒

籃波撚同足波撚不用分那麼細

打d老人院阿伯阿婆會咁著

你班on9仔

著出街又真係柒咗啲

連登唔係好多玩具撚咩冇人出聲

帶漏襪我試過，仲唔止一次添
去到球場發現冇襪，就唯有唔著襪著對籃球鞋頂硬上，打緊時都冇乜嘢，仲覺得好舒服腳感好好，打完除鞋先發現腳踭位損晒，對腳對鞋仲臭到仆街
之後無論係我或friend帶漏襪，都會share著，休息緊嘅就除對襪出嚟借俾冇帶襪嘅人著

G持

你咪撚出街咪得

唔好以為貼d玩具明星就唔柒先得

講話場地問題要換鞋所以咁著又要俾人屌可以去到先著襪

屌你老母吓吓有地方俾你換襪咩

點解我可以係屋企著定先，去到掉到鞋出黎穿入去就打得波唔可以？

仲有打得籃球因為節奏問題經常急停，腳趾形同指甲可能唔好睇，腳底皮又爛，話唔埋會臭，係咪仲要係人地面前著襪？你話打完走嗰陣拿拿臨除咗佢著返對拖鞋就唔同啫

仲有主流籃球鞋係好撚貼腳，著得耐其實好焗唔舒服，打完唔通唔放鬆隻腳咩

屌你連登仔真係好on9，咁都要批鬥，當然有部份人可能真係覺得型跟風，但用運動角度去諗件事係絕對冇問題

著埋對白襪拖鞋自貼比大家睇下你有幾型囉

真係唔知你d自信邊到黎

邊個無跟過風呀其實。

但為左唔認而諗咁多牽強既理由特別好笑者

好似十年前好興戴shooting sleeve
有d人話戴左個套，唔洗比自己R損隻手，同埋唔會比人括損
屌你老味去捉棋喇咁錫身
正如樓上個班驚塵、驚去到無位換鞋換襪既人

啲籃球撚係咁講話打波咁好方便
又話一著對鞋就打得
又話會唔記得著襪又盛
咁點解無足球撚咁樣著去踢波？

當然做運動角度我唔理你地，但係有一大班戇鳩仔唔係做運動都咁着出街仲要影上ig覺得自己好型

先唔講對拖鞋
係街扮射波真係傻閪行為
都唔知佢做乜鳩

KD

咁都叫型 真係可悲

乜足撚冇人咁著？

其實鍾意咁著咪咁著 金鐘毒撚點襯衫都散發住陣柒味啦 唔通又笑鳩人咩 平時又話外表唔重要 著對襪加踢拖都要嘈咁撚多次 唔見你笑人地國家男人老狗著裙跳舞

咁班友有無七呎高？

我唔想知樓主盲唔盲屌，我主觀地講咁著就係柒，柒到你老豆都覺得當初應該射你落牆。

唔好同我講我冇論証，呢到大部份人都覺得好尻柒，事實係唔洗論証既。

係hall 個個都著住呢對拖鞋
好撚柒

真係好撚柒真心，但好多𡃁好鐘意依種造型，痴撚線，

右邊好正

學生妹係屋企著校服又著襪穿拖鞋，好有AV 日本高中生 feel ，即刻硬硬地!

之前隻腳香港腳生水泡都係咁著

其實唔使拗，到拖鞋白襪呢個潮流過咗，班人仲會唔會係咁著就自然真相大白
的確呢個潮流未出現嘅時候，街上面係冇乜人會咁著⋯

對上一次見人咁樣著係去草場踢波，踢完即刻除左對釘boot，換對拖鞋走。但如果係咁嘅造型出街就不了

結論係樓主係唔做運動嘅死毒撚

我返到公司換拖鞋得唔得
公司規定唔可以露趾

玩具撚帶起

老老竇竇其實大部分中學生都咁著 籃波足球都係 不過係真係幾柒嘅

怕濕怕焗怕唔舒服
咁直接著拖鞋咪得？對襪要黎做乜？
仲唔係懶型？

咪講咗啲汗sip落對鞋啲膠會臭，同埋着對襪的確舒服啲

好撚柒

其實籃球撚開頭著
係方便自己
有啲室內嘅球鞋 唔想痴咁多塵
所以就著拖鞋 連襪
到時就咁著翻就好快

但
俾班mk為追而追
變撚到連打個街場都著撚到咁
真心唔知做乜撚

去到換有乜問題唔著襪又話人臭又話散播細菌
著又話人柒

自己有打波 多數因為打完比賽隻腳會好臭 有啲籃球鞋唔透氣我先至會着拖鞋

着

成班on9籃球撚以為自己跟風好撚
型 屌曬你地老母

其實冇咩問題 係香港個班着得特別柒姐

想聞

利申腳膠

sorry佢咁樣都型

有趣既係班足狗 成日講到 啲柒野係玩其他運動既人做既

足波狗柒完未？

三條中學生負皮

咁打完波 換拖鞋都唔比？

同著襪著涼鞋一樣咁柒

對Nike 拖鞋真係巴閉

又唔掂得汗，又有個logo銀腳
都堅持要著呢款

佢地有時都搵唔到理由答你，會格硬講話咁著俾對腳休息呀，咁著好舒服㗎，好方便㗎...之類。

其實就係佢地本身係覺得咁樣好撚7型好撚sporty好撚潮，會覺得身邊d女會因為佢地咁樣而望多幾眼

男既咁著通常都係黑瘦學生頭，起角果d。

女既唔係好撚細個果d跟風。

大d果堆就mk格，通常會換件over少少既tee、然後披頭散髮，有時連襪都唔著，跟住著條h&m d超短運動褲周圍走，係度博及

本末倒置
著得拖鞋就係要涼爽舒服
你著對襪落去咁同著鞋有咩分別？

鞋膠會臭？對襪就唔會臭？
跟風咪認囉
好地地認左既都唔會比人屌
係要冠冕堂皇加一堆藉口去美化自己啲柒野

又要威又唔認就係大體香港人死症

樓豬咪淨係識係到屌人老母 睇佢唔順眼當街屌啦

條街到咁撚多個都咁着
你見到佢地尻都縮埋啦邊夠膽打佢地
仲話一拳一個喎
講就天下無敵

係街euro step

屌你老母都識講一對室內一對室外啦
咁我嗰日去體育館打波要着室內係咪喺街到着室外去到換室內呀？
行路去球場可以好撚遠㗎喎
損耗係長期累積返嚟㗎嘛 減少損耗都有問題？

講咁耐托地圖都無張

講左囉
「OKOK, 著拖鞋出入球場其實都好common,無問題

R爆頭都唔明做乜9著住對臭襪

樓上話咩驚腳汗整臭對拖鞋/拖鞋舊棉
其實有無諗過呢款拖鞋唔適合你做完運動著呢？
如果你唔係搵藉口既話，咁呢個行動都好本末倒置下喎」

搭對臭閪襪做乜撚野呀潮童

「我覺得咁襯幾好睇呀」

大大方方認左去咪好囉
又要係到賴3賴4
又損耗又通爽又盛

大熱天時行去球場就咁著對拖鞋唔係仲涼爽咩？
竟然係加多對白襪仲爽
我明我明，因為對nike拖鞋唔掂得汗，個logo位銀腳呀嘛

搞咁多野買返對街市拖鞋會唔會仲實際d呀

樓主應該係個唔做運動嘅傻西

打波打成日 著得對籃球鞋耐 腳板都抽筋喇 如果唔換拖鞋好快有足底筋膜炎(每次有機會休息都會轉翻對拖鞋 要打再換）

打完波 換翻對乾爽嘅襪再著翻拖鞋
只可以話係享受 可以比對腳放鬆 好撚舒服

你話跟風又好扮型又好 乜都好喇都改變唔到我
把口生係你到

做完運動除臭襪換拖鞋先係最爽，啱啱先除咗對臭襪點會又換對新襪整臭佢，焗住對臭腳

你話著涼鞋加襪起碼都有個鞋型有啲層次 拖鞋著襪好撚反智

啱呀，打完波對腳一定會好臭
打完波除鞋除襪著拖鞋

我就會著人字鞋
起碼唔臭又唔貴
既然對鞋舊棉會發臭
證明根本件產品好撚有問題

沖完涼濕氣仲未過
即刻又着番對襪焗番對腳係咩玩法